有時真係逼於無奈要搭黨鐵

人生總有啲時候係避免唔到要搭黨鐵
例如同同事出去見客
又例如趕時間時撞正繁忙時間
最近搭得密咗...然後身邊有朋友話想買番張綠卡
我開始疑惑應該用咩心態去搭黨鐵同用綠卡

想問大家一個問題：

今時今日，究竟拍邊張卡先合乎道義？

：成人/學生 <- 一係唔搭，搭就跟番規矩！
：綠卡 <- 係黨鐵得罪香港人在先，而家洗咩尊重佢

我真係諗唔通...
所以都係多啲提醒自己，罷到鐵就罷啦

最後，
831打死人

乜都好 量力而為

做人洗咩講咁多黃藍
不過你要用佢服務就守規矩俾正價
呢一樣係公民意識同法律

早啲出發唔得嘅？

唔得

樓主點解仲堅信太子站死人

好怕d勇武派

大家入黎請block 呢條五毛

仲讀緊小學？

何以見得?

如果係同同事出去 唔到自己揀

跨三區過海返工想唔塞車求指引要幾點出門口

利申返8半 已經盡早 試左兩個星期老閪都搭巴士
6點起身7點上車
過完兩隧再上東廊塞到9點先返到公司

投咗票嘅可唔可以講埋你背後理念係咩

叫同事早啲

講到成間公司我話哂事咁

每次都咁突發要見客？